美軍第7艦隊：中國主權擴張威脅海上自由 將繼續於南海執行任務以展示軍權

美軍艦連續2日到中國控制南海島礁近海游弋
30.04.2020 15:36

美軍軍艦連續兩日到中國控制的南海島礁近海，執行所謂的“航行自由任務”；美軍第7艦隊發言人說，“邦克山號”導彈巡洋艦昨日在南薰礁近海通過，指中國對南海提出主權主張，為海上自由帶來嚴峻威脅，美軍將繼續執行有關任務。

美軍“巴里號”導彈驅逐艦，前日在中國控制的西沙群島周邊游弋，中國軍方指責美軍侵犯領海。

自己領海都俾人自出自入

駐軍台灣！

講左幾十年都有